ssense夾單

有無人一齊夾運費？
我有一對鞋想買

樓主好唔掂買對鞋都冇錢比運費成個乞兒咁求人夾單